點解近一兩年啲男仔咁多變做鍾意姐姐

妹妹末日啲姐姐個個都好多人追

妹妹唔肯含

我朋友話同妹妹傾計分享左一大段野
妹妹：哦
話同姐姐傾計就完全唔同，大家都會講得好開心，而且又善解人意，溫柔細心，真係差好遠

夠仁

同姐姐一齊後做左幸福賓周

唔好再吹風
本身女人撚男人狗撚到30歲 而家可以撚到40

我想搵妹妹呀可惜事實係女都唔會想同我一齊

咦 你啱 講講下又好似係 啲妹妹仔

加陣啲妹妹玩抖音，睇国產劇，講支那term
咪玩啦，點追得落手

我同你一齊

40唔係姐姐 係嬸嬸🙏🏻🙏🏻

我一把同你摑柒佢

講講吓又真係好似係

因為 「好想屌姐姐... 嗚 ~ 」

成班乘風破浪的老女人喺度扮姐姐
知唔知醜

識位廿歲頭男神artist 鐘意個大佢十幾歲嘅姐姐
仲要拍緊拖

幾好啊 嗰種成熟真係好吸引㗎

姐姐先正...

過三十中已經係老虔婆啦仲姐姐
姐姐係個班廿中尾到三十頭仲keep到個啲 keep得唔好又老又殘個堆已經當係阿嬋咁看待啦

妹妹幾歲定你係有J絲

乜乘風破浪係咁用既咩？

禾有J兩條

格劍

呢次仲唔拋頭露面

認真mode
係咪想講無風起浪

同啲妹妹仔鍾意大佢10年嘅男人一樣想人照顧囉
睇過個Post有條仔返工比個姐姐照顧
工事唔敢出聲催都算
買個飯漏咗單等成半個鐘都要人幫佢同個侍應講
廢到咁仲話想溝姐姐 我真係笑而不語

其實係睇樣，有d好正真係話知佢幾多歲

真 同細過自己嘅女一齊好辛苦，又白痴又幼稚，好似揪住個女咁

我估係飽歷風霜

你想講乜春呀

妹妹咪又係人地嘅姐姐

我諗你講嘅姐姐係講緊最多30歲

點樣妹妹法先
20幾歲人仲扮妹系果d 叫嘔心

佢意思可能係話d老女人經歷咁多巢曬皮仲扮善解人意既姐姐 我估

講緊支那最近個套乘風破浪的姐姐

姐姐經歷多，知道經營感情唔易
可能同過有錢仔其實唔開心，最後會想搵Soulmate

妹妹只知你搵唔到錢只係一條廢柴
包包，樓，就是佢地既Soulmate

支劇

因為姐姐正

好多電視劇都講姐弟戀

妹妹就交哂比我啦

近呢幾年好多想成家立室嘅男人都鍾意搵姐姐結婚生仔

呢個姐姐

不嬲男人係中意有女人味

湊女咩妹妹

似男人

因為香港男仔一向幼稚 不成熟
唔好話同歐美比
同會當兵嘅韓國 星加坡 甚至台灣仔比
香港男生廿幾歲都成個細路咁
鐘意被照顧多過照顧人
所以鐘意年長嘅對象唔出奇

所謂姐姐 姐係無咁港女

呢期啲工人姐姐好高質

2尾3頭既姐姐最正

咁依到無人明係好正常
唔係個個都好似佢咁係支那仔

條女係咪支那落嚟㗎

我好中意妹妹架

因為個個都咁廢
要女人照顧返轉頭
而唔係自己照顧返人地

其實只係指同齡黎講相對成熟既女人姐
見過18歲叫23歲做姐姐，講到好撚正好成熟咁啦

對30歲男人黎講23歲咪又係青春肉體

你講一講我諗起細so單野
佢真係食錯痴線閪

唔一定姐姐，中意識照顧人善良既女仔

痴線
12 13歲個d幾好

好想屌姐姐...姐姐...

之後姐姐講唔鐘意細過佢既仔仔

咁調返轉講
D女仔鍾意叔叔係咪一樣咁諗

想比人take care

唔知但係真係睇唔到有咩端倪 除咗佢成日講啲支那嘢之外

姜濤

年齡細都唔緊要 最緊要係個樣似

男人其實唔係唔想溝通 只不過係妹妹真係好難溝通

可能佢屋企人係紅底or藍底

次撚次見到有人係fb share出嚟就嬲

睇性格

係溝通唔到，根本唔理你，就算你諗到有幾多野想講想同佢做，佢只會潑你冷水

啲妹妹仔係咁
佢自己唔開心嘅時候
佢就會不斷搵人傾
希望你比好多回應好多關心佢
但當你自己唔開心嘅時候你搵佢傾
佢就淨係會講一兩句客套說話
之後轉個頭就講第二樣嘢
唔會去認真看待你嘅問題
最撚仆街嘅就就咁講句唔好唔開心啦
之後即刻同你講自己唔開心嘅嘢
同你講 我都係啦我乜乜乜 一大堆自己嘅嘢
直接跳走咗你嘅煩惱
所以話咁多人話妹妹仔啱做性伴侶
唔啱做伴侶
同佢地一齊
肉體上好充實但係心靈上好空虛
不過唔係個個都係咁嘅
一部份特別嘅 細個得來又好成熟
嗰啲就真係執到寶

溝返個deedee囉

乜兩個post都同時上咗熱門

好大怨氣喎ching

講返姐姐

其實女人到三十歲都單身既
通常有兩大類
一類係隨住經歷同知識變得愈來愈有想法、內涵
另一類就變左愈來愈怨婦 成日問點解嫁唔出

認真覺得睇人
諗下點解啲所謂嘅姊姊仲單身先啦..
有啲覺得自己識好撚多嘢 仲敷衍過妹妹..

屌 遇得太撚多呢啲女

我愛姐姐
大自己4-5年就會覺得好fit

pin嚟bin爆各大妹妹嘅c好好反省下

呢個真
有返咁上下經驗嘅女先最好屌

不嬲廿尾三頭嗰班叫開中女
幾時又變咗姐姐

就因為仲單身，所以佢地唔會咁串，明白點待人接物，而且有啲真係工作環境關係識唔到男仔

正常男性鍾意嘅姐姐一般係指23-32歲嘅女性，超過一律變嬸嬸

利申：喺禾含讀緊BOS

當你好真心同佢傾，佢隨時就敷衍你兩句，更加唔會聽你既問題，淨係講自己野，講多兩句你自己都冇心機同佢地再傾
不過冇辦法啦，妹妹仔叫句春幾十人氹佢，點會尊重你

因為妹妹 好似湊女咁要你就哂佢

姐姐就大部份事都會配合你

包包 手袋

係22-29

以為係32-39

有d keep得好或者天生麗質嘅話30-32都好好J

利申：J開

仆街有畫面

下
我最鍾意5-12歲小妹妹

後生有本錢
隨手可得呀嘛
係咁 到佢哋年紀大啲
越來越少人會咁有心機去安慰佢
佢先至會識得珍憎

我經歷同你相反
識個姐姐hea 9 我
反而妹妹有關心我
講到最後咪又係夠唔夠鐘意
關姐姐妹妹咩事呀

收皮啦！
想幫啲老女宣傳

此生只愛妹妹，此世只愛學生妹

總有姐姐都妹妹仔性格既
只係姐姐較大portion係真心交流到

要妹妹外表，姐姐性格

因為80-90後港女 打算埋單 整緊個風吹奏姐姐
如果你話 60-70年代既香港人 食正香港經濟向上條水
80-90後既港女 就係食正 香港女人最高享受個條水

you have failed the gay test. bro

唔通十幾二十頭個班腦筍未生埋個堆叫姐姐咩
廿尾三十頭個啲先正 可惜冇我份

姐姐

正呀

女人30係嬸嬸
男人30係男仔

因為妹妹要養，會俾帽你

同妹妹玩可以掛鼓 同姐姐玩可以比佢騎

好似係日本人嚟？

講出黎知唔知羞恥?

同你分享人生經歷 比意見你 感受到被尊重

姐姐以前咪又係班仆街閪妹妹

之不過老左又想玩嫩口姐

因為後生港女無波

你理佢咩人！總而言之 係妹妹我就愛！

詹巧嵐

見到姐姐妹妹 淨係諗起佢地

後生女最好屌

乜水嚟

高登娘娘魯爾七號

但姐姐多數會搵叔叔
掉轉頭覺得弟弟要湊
我明白無人鍾意湊人既 所以機會係留俾享受湊人又唔好湊到盡既姐姐同叔叔
表現到好唔鍾意既男女都唔會受歡迎
弟弟唔好ff太多好易溝姐姐 除非你好靚仔 學識負擔些少責任先

*表現到好唔鍾意湊人既男女唔會受歡迎

我見過個弟弟 靚仔
成日同我投訴d女人都係賤人
有次連姐姐都玩佢感情
但永遠又只會考慮姐姐 因為佢唔鍾意「責任」
佢自己咁既質素只會溝得到妹妹性格既姐姐
伏中伏中伏 又唔聽你話唔尊重你意見又任性

我知

張相係佢嚟咩

你未見過啲唔成熟嘅姐姐啫
之前識個大我5年仲成個小學雞咁

係囉 係咪姜濤同花姐

係

乘風破浪都好有意景丫

因為睇完麻衣，真係好正

中到

小妹唔甘心

妹妹係父權社會產物

點解8090後食正最高享受條水？？

佢廢啫

可能佢想話驚濤駭浪

事實既野唔好講出黎...
難聽D就叫煲老藕...
不過都有真愛既 其餘果D就係搵人埋單
無感情既關係好快離婚...

8 90 後食正6 70後最撚好景嘅男人 仲唔係最高享受

我覺得係

妹妹就你侍奉佢
姐姐就佢服侍你

好明..
講完我意見 佢可以直接skip 繼續講自己嘢
有時懷疑自己係咪發言失敗 / 我interrupt左佢

妹妹傾唔到計

完全正確！

關咩事 喇沙片條妹妹都含啦

分化撚 block

出嚟抗爭果班咩人為主

又唔好講到佢服待你咁 至少都識咩叫互相磨合 互相尊重先
啲十幾歲靚妹仔就真係要人取悅佢一句唔啱聽就哦/嗯/哈 敷衍你就算

exact7ly ar ching

原全明白

80-90後既女仔 有港英最後一水既優質教育機會
知識多左 唔似70後或之前既女仔既世界仲係好細 求其嫁到個男人 就算數

而0係成長期間 80-90後既父母 因為食正經濟起飛條水 加上個個年代多男人北上尋歡 見盡各種有嫖賭飲吹毒等等陋習而又多數身為經濟支柱既男人既墮落
種種陰影同傳聞 令佢地對終生伴侶個標準提高左好多(呢方面 我認為係合理)

然後到佢地出身 85打後 靚少少既女 0係中學大學已經收兵收禮收到停唔到手 事業上有好大既優勢
再加埋黎到今時今日 所謂既中西合璧(又要西方鑽戒 求婚 又要一夫一妻 又唔要性別定形(但又要定男仔要點點點) 又要禮金 又要樓 又要乜乜乜乜乜 女權成風(留意 佢地唔係爭取男女平等既個種女權) 佢地亦有相對既社會經驗去嘗試食盡個差價...

So fucking true 得第一仼係妹妹，難咗就刻醒覺咗，姐姐真係最好的，而家呢個差7年，相處無問題

細七年佢唔mind?
你好後生？

Skip咗都算
仲要安慰返佢先至難受
明明我係因為唔開心先搵你傾訴

姐姐會照顧你 但妹妹要你照顧返佢轉頭

想有人照顧，有人care個種感覺

正確

你可以話佢工作環境識唔到仔，咁有Fd掛？好人好姐個朋友見你dry咁耐都會介紹啦？
Ok你話真係唔好彩，唔關個格事就係冇乜人緣連Fd都好少得嗰一兩個，咁你有舊同學掛？中學同學大學同學之類掛？
Ok因為冇人緣中學大學朋友都少聯絡，咁大個人都唔多唔少有興趣，有參加興趣班之類嘅野掛？(本人極唔讚成Speed Dating )
我只係環繞兩個重點
睇人 但大部份單身姐姐唔係個格衰，就係冇保養增值自己嗰班
好多活咗3x年人，下下就怪個ex飛咗自己搞到唔嗲唔調，不如得閒諗下點增值自己啦…

當然，都仲有可能係活咗成世人就等你一個既
如果你信嘅話

佢唔mind

I know that feel bro
所謂嘅姐姐 其實就係歲數大啲，唔會因為咁就會變到識關心人

屌炒貴哂

喇沙（食物）：好想屌姐姐

加上我又賓洲識轉彎貼貼服服

不過真係好善解人意，適當時候做適當野

其實溝得姐姐，你諗野唔好太幼稚，真係要俾對方有私人時間，多啲care 佢，女人都係咁上下㗎啦，姐姐據我觀察都係鐘意成熟思想，講野有少少口花花，談吐大方得體，年輕肉體(同某啲男人鐘意18-22嘅後生妹咁)

唔好捧到姐姐飛天
都無人話要俾姐姐 湊
如果連關心都覺得係湊，咁無論叔叔定哥哥或弟弟都唔會有佢份

發生得多就會知道係佢哋慣左以自己做主角
唯有避而遠之 心事都係搵返bro / 自己吞好

同問，識咗個女仔傾咗一段時間同佢價值觀好多諗法都幾夾，但唯一有個問題佢成日同我呻老細或返工啲嘢，其實我唔介意聽但好多時我呢段錄音回應完佢講既嘢我再加一段錄音分享下其他我既嘢例如生活上既事，但永遠佢回覆我係覆我回應佢工作部分既錄音但我分享個啲嘢佢又好似skip咗咁無回覆明明佢有聽，其實我只係想要啲feedback唔好好似永遠我地既話題都係圍繞佢返工既辛酸，我好多謝佢信得過我同我呻但下下佢skip我分享既嘢有時幾無癮。

有無巴絲分析下呢種係咩情況

因為得返啲姐姐係港女

大把後生女出黎發夢你唔講?

Agger

屌 又真係

即係你係樹洞，係condom囉

同意呀 上面自己講到湊過細路女幾辛苦 但好意思要個姐姐湊返自己

要人養要人埋單果啲叫老妹妹
姐姐係會自己搵錢 會同你一齊供樓

做男人真係好撚慘

港女既機心 唔係咁簡單
MK妹 當紅 咪做MK妹
ABC 好啊 咁咪偽ABC
文青風 咪去做打卡文青
姐姐風啊 好啊 做姐姐囉
但個內涵既核心 依然係收兵收禮 為主 基本上係無變 好似制服一樣
一個無受TRAINNING既人 唔會因為佢著左 女狗裝 消防制服 護士裙 而變成個一個職業

巴打依家幾歲？

唔係姐姐變得吸引
而係吸引人嘅女變老

靚嘅姐姐咪多人追

總結係 靚女多人追

咪講左哩啲女人我唔會定性做姐姐
至少唔係哩個post討論緊嘅姐姐

身邊大把姐姐屬性嘅女仔自己搵到錢
會同另一半互相扶持 會一齊供樓
包括我女朋友

我遲過女朋友畢業
當年佢做緊野我仲讀緊書
果陣旅行洗費佢出晒一句怨言都無

恭喜巴打 搵到0係濁世中既一滴清水 希望佢都珍惜識得欣賞佢既你

兒登

又好似係

工人姐姐

所以女人成日話同齡係女人成熟過男人，真係bullshit
女人好多到30歲先識醒。

姐姐有女人味好多

我女友就係咁久而久之搞到我有啲好deep既野都唔會同佢講，剩係同佢吃喝玩樂算

感慨一下

近排識咗個26歳嘅妹妹.
佢情況係---
佢以為自己見識好多, 覺得自己好識處理事情. 好多時仲話番你唔啱, 話你䘄.

在我眼中---
佢可能見過好多唔同人, 但係對人認識唔係好深, 好多嘢都認為自己啱, 實質就係自我中心. 處理事情跟本雜亂無章. 成日話人唔啱, 其實就係佢自己同人溝通有問題. 不懂虛心. 成日話同朋友嗌交, 實質就係自己做啲嘢唔啱令到人哋嬲.

眼見其實平均3X年紀啲囡囡就真係識處世多啲, 少啲溝通障礙, 同埋肯付出.

點睇姐弟戀？(3)

講到咁好搞到我都想要姐姐了

當吹奏姐姐時候就係溝妹妹既好時機

唔小心負皮左sor

姐姐起碼善解人意、溫柔細心，同妹妹拍拖真係湊女

女人味

的確係肯含同唔肯含既分別

因為姐姐技術好又識照顧人

認真post
如果真係要答
就係今時今日好講男女平等
以前話男人一定要年紀較大先可以照顧個女仔
宜家細啲既男仔都可以好成熟或者識照顧人

雖然自問唔係成熟type
但我自己都係偏好比自己大1-2年既女仔
唔知點解就係有種安全感
可能聽太多啲小妹妹未玩夠要派帽比自己男朋友既故事

between 有識巴打老婆大自己10年 上年結婚

1) 依家女人有事業，揾錢比你駛都得，妹妹仲要駛你錢
2) 依家d人唔興生仔，唔駛揀後生ge
3) 靚妹好易派帽

因為d仔廢囉

好多女人三十幾歲都on99

咪ff 啦，最後都係睇人，同年齡無咩關係

姊姊經驗豐富嘛！

佢撚係男神咩 女人黎

支那仔收皮

家下d後生女好唔成熟，個個都嬌生慣養

好多男人三十幾歲都on99

中哂。。。

最後咪又係
有波
無波

調返轉同弟弟一齊，好似要照顧佢咁，除非弟弟思想成熟啲啦，如果唔係會似湊仔

20歲妹妹-老奉要照顧曬佢起居飲食,冇主見但又鍾意屌9你idea,唔識體諒其他人,諗法幼稚
30歲姐姐-適當既時候會俾你照顧,亦有獨立處事既時候同能力,會諗埋你果份,諗法實際貼地

分咩析

咪你冇行囉

只係老咗嘅妹妹

我個range大D, 40都okay.

你講緊嘅係而家under15歲嘅妹妹
師兄戀童？

依啲珍寶邊有咁易搵到
但飢渴姐姐就相對多好多

咁直接 好賤呀你

要睇返條仔咩年紀
唔同年齡層答案唔同

因為d妹妹好幼稚，比人縱壞哂，郁下都發大小姐皮氣，有時想靜靜傾下計都唔得

根本階段唔同
一個30一個23諗既野唔同
預咗23未經歷過咁多野點會明30諗咩
唯有講幾句氹下你囉

有J絲

照顧人有咩咁爽

性格黎
好鍾個種被人需要的感覺
同埋要照顧人唔緊要
佢都尊重返我照顧返我未得
咩年紀都咁話啦

姐姐正 識波
妹妹就算9數喇
我唔會搵細個我3年既拍拖 細一年都ok

對連登仔黎講廿六歲係老女人了
3x係阿婆

班連登仔係咪得15,6歲

試得多其他我都好想試下俾人照顧係咩感覺 但係好怪 習慣咗獨立一個人咩都搞得掂 好似唔覺自己有乜嘢係需要被照顧btw互相尊重呢啲應該係基本 雖然從未試過被尊重

有部份係
之前見佢地話80後係上一代

我今連殺二歲

其實去到咁上下年紀一段關係應該係互相照顧
成日要一個人聽另一個人話呢種關係根本唔健康
伴侶應該係你有事時我幫你、我有事時你幫我
單方面湊仔/湊女遲早會頂唔順

係 一見面就諗定氹嘅招數 因為知道一撚定有嘢會發脾氣又要氹又要咁

呢個真
可能經歷過人情世故會好啲

我以前啲男朋友大過我細過我都想控制我
想我跟佢地果套
我係果啲你想我做但我唔鍾意既話就唔會做既人黎
但因為係男朋友，我咪做囉，但會好唔開心好唔情願
而家男朋友就冇呢啲問題
同埋一方面我會照顧佢屋企既野，煮野等佢放工返黎食、做家務
但到佢返黎我又可以做懶人、水都叫佢幫我斟
而唔係樣樣野一個人做晒阿四咁

笑

笑甚麼

尾二幻想到個情境

咁.. 可唔可以留返啲妹妹畀我

妹妹是弟弟的

冇人同你爭過你溝唔到姐

吓我身邊反而多男仔朋友鐘意妹妹

佢哋鍾意你

唔是佢地鐘意冇腦的妹妹

你無…

你又知？

我識你

咁都認到我

一套劇集黎架喎

越黎越多懶人想食軟飯

放心，到伯伯我呢個年紀會返璞歸真奶番妹妹仔！

姐姐好正，騎上黎自己識喐

我十幾歲中學雞開始鍾意三十尾姐姐
近一兩年呢個年齡層變咗做妹妹

I know what you mean.

但現實係有啲三字頭嘅女人，心理上都係on9 白痴妹妹仔

湊女好煩

就算係，佢句嘢都仲係九唔搭八完全唔明佢想講咩

對學生妹/大學生冇興趣。
反而係街見到d返工中女就好撚緊火

PS：我係大學生

但妹妹可以 SL人UT

姐姐可以無套中出

成千正皮

妹妹仔真係要檢討下

其實如果個姐姐自己唔係好有貨，仲會驚老左人地唔要，真係唔好試弟弟。
大果個係一定要有能力，男人都係一樣啦，係咪？

我意思係讀書同返工既世界差距大啲

價值觀係，其實調轉仲大鑊，我之前識唔少仲緊書嘅女仔，真係食米唔知米貴，佢地唔係拜金，係無知。

事實係乜都溝唔到

如果話出黎做野2X歲既弟弟，遇著3X歲既姐姐，最好大家一開始傾好係想玩定長遠結婚。第時男玩厭左，又可以搵個另一個，個女既又老珠黃真係喊三聲。

但發惡起上黎
其實係咪姐姐癲過妹妹好多

近呢一兩年真係好多媽寶

近呢十幾年嘅影視業薰陶令到年紀大嘅女人都有市場
講真，其實都係蘿蔔青菜各有所愛啫，冇話姐姐定妹妹好啲

而家啲妹妹都幾幼稚，雖然姐姐都有幼稚，但係比例冇咁多。

包乜撚嘢？

your face your fate
咪又係睇樣

試過細自己兩年。個腦好似跳製咁

同年。有d脾氣

宜家大自己一年。 好好脾氣

ummm 男 女差距五年內最好

始終心理 生理 唔同步都係麻煩事

原來比人照顧就係廢唔怪得啲女人咁廢

其實好難…只有出咗嚟做野先做到，一個學生，一個社會人，好難行

ex一出社會就飛咗我，暗示我俾唔到將來佢睇，你想個升yr2既學生有幾大成就你要我戶口有5位數呢d啊

遲下咪出軌囉 出面食妹妹仔

希哥細路樣同身高 咪一樣搵sp
肥蛙係妹妹Type一樣好想盡量保護希個形象

妹妹仔唔係妹妹type 係食返d後生女

年齡限制 只是大家覺得「有機會」影響感情發展的因素
但實際上 可以唔受年齡影響
兩個人相處得開心 溝通到 使咩理太多其他人既想法
邊個話差唔多年紀就包有幸福 包生仔
法國總統既老婆係大佢24年！！一樣咁幸福！

可 以 丁頁 至刂 幾 而寸 ？

好快5O

五位數補下習都有..

肯都要識先得
鳩咁吹我都係屌閪算